路人入鏡？

可以點救？

路人起邊
搵威利咩

中間果2個？

你唔講真係睇唔到
咁介意咪再影